Shake Shack唔覺得佢有咩特別！

普通Burger
比人吹到上神枱，又話咩7咩7
最後咪又係比大陸人食cheap左
IFC店已淪陷

本身已經好普通 特色應該係貴

唔係講笑mos burger好過佢

見到D賓妹汁枱已經唔開胃

貴到抽筋
唔特別好食

burger ok
薯條垃圾

試過一次
嚟緊仲諗住喺金鐘開多間垃圾

真係食過一次唔會番轉頭
又多人又多大陸西

下好好食喎
你同m記比

好想問一問啲薯條係咪冧架

塊肉扒係幾好食嘅...頭一兩啖

跟住越食越油，最後幾啖好似飲油落肚

個薯條更加世界級...難食

薯條係好食 但個包黎講
同樣價錢好多餐廳都好食過佢啦
如果要我排個幾鐘黎買 我食完真係會嬲

Uk 近大英博物館食過一次ok 喎， 又冇乜人食又唔算貴, 東京就排到high high 冇食

唔好拉絲就冇事

英國食過,塊扒好香,勁juicy

NY食過
塊肉係幾好食
食個包加薯條加野飲都要成17鎂
香港食既話幾錢?

burger 呢d 食物 真係好食極有限

杜拜機場閘內食過一次
個大啡菇包幾好食

係咪有味精？？？ 食完勁攰

下 ifc入面一百蚊有找都叫貴？

薯條同個大啡菇burger都麻麻地

特別在汽水可以任飲

未喺香港食過唔知價錢